習近平將於31晚發表2021年新年賀詞

首次喺陰間用 zoom 向世界發表講話

zoom strong call !

根本唔係賀詞，似口交部聲明

屌你佢會對住鏡頭粉墨登場

可以deepfake

整完個腦係咪就開始識睇中文字

習近平發表重要講話笑話

用替身

此句不唸

聽晚7點就知牠係咪腦癱

! 哈 哈 哈 哈 哈 哈
柴拉王魔代一

錄定先啦梗係

無講錯呀，喺中國，女要通商係要寬衣

以前既報紙真係有趣

通商寬衣

賀西洋新年

錄影咪得使鬼替身

一陣播左上年既

可以預錄啫

錄埋先癱